[An]寫左隻android新聞app,方便速讀新聞同各類資訊

依隻app係Android既rss reader,可以係1隻app入面好快速咁睇到各類資訊

隻app嘅特點:
1. 其它RSS reader只可以建立單層既群組結構,而依隻app可以建立多層既群組結構,容易將大量嘅新聞源分類
2. App入面已經內建左下面嘅新聞feeds,仲有好多其它類別既feeds,唔洗巴打絲打周圍搵feeds:
-明報
-信報
-經濟日報
-東方日報
-蘋果日報
-RTHK
-頭條日報
-都市日報
-晴報
-香港政府新聞網
3. app既設計係方便大家速讀新聞同其它資訊

歡迎巴打絲打試用,亦都可以比啲意見,黎緊會加入更多功能,同埋會美化隻APP
另外隻app岩岩上架,可能會有啲唔穩定或者bugs,請大家見諒,大家可以係度反映返啲問題同bugs

絲打好快手

抄Feedly?

好耐以前有類既app

同feedly係同類app,隻app既layout同feedly唔同,巴打可以試用下

唔錯，not bad

android有好多呢類app,而呢隻app既特點係可以用更短既時間睇更多既資訊

多謝巴打

支持

感謝支持

有冇得offline

可唔可以有個option 比我揀凈係download 今日果啲feed

巴打係指offline睇新聞定係圖片?

怕唔怕copyright issue呀巴打

可以呀,盡快加呢個function比你

唔會呀,啲feeds係媒體自願提供比rss reader讀取

好多負皮

另外感謝巴打們既正皮

Ios未有？

你當人地神咩

如果多人用會寫埋ios版

時事台果邊好似多人啲,我係果邊開左個新post,巴打絲打可以去果邊討論